【小組討論】如何防止比人劇透 avenger 4

點解唔想劇透？
因為唔知劇情睇先係最好睇
個道理就係禮物未拆包裝前嘅心情

世道已經覺得劇透人地係冇禮貌
有啲有禮之人討論劇情之前
會先問下人地睇咗未

當然中意比人劇透都冇問題
不過呢個post應該唔適合你
中意劇透人地嘅話
地獄最低層嘅煉獄等緊你

分享避開技巧：

* 唔睇預告
預告根本係自殺劇透
細佬十幾年冇睇
近幾年都多人明咗呢個道理

* 避開劇透撚
呢啲撚樣以劇透為樂
最好避之則吉
其實打到佢地入廠都唔過分

* 避上連登
係連登post 中個好多次槍
我諗都已經有好多人明

* 避上YouTube
近幾年有時上yourube睇下片
掃過都比幅圖同標題劇透咗
個感覺似行街都比人捅咗刀咁

* 避上媒體網站
a3 上之前都比 unwire 劇透到
一個科技網都劇透到你電影
你就知媒體網站好恐怖

*** 小心玩具 ***
近幾年好興
電影上之前出定玩具等人買
hot toys 同 LEGO
我已經中過好撚多獲槍

真係辛苦

唔好睇蘋果
成日個標題已經劇透

網媒都唔敢上

扑暈自己幾日

上一場戲散水D人會唔覺意劇透，你自己小心啦
我就睇頭場，冇人透到我

反而我鐘意比人劇透先
知道少少，會更有期待感想知全部
會估！
睇書我都會睇尾個章先

手機熄上網

其實可以照常生活，根本信唔信係自己個腦決定

辛苦你啦睇套戲

其實我覺得睇預告無咩問題
你講既 避上連登 避上YouTube 避上媒體網站
簡單D講唔上網就搞掂啦

我自己覺得劇透=透露左一D估唔到既情節
而預告個D我反而覺得會令自己更加期待

其實簡單D由24號未睇套戲之前唔上網已經OK

最擔心真係上面講既,散場個陣聽到上一場既觀眾討論

中過好多槍好甘

唔好出街唔好上網咪得囉 毒撚

4月24號睇8點場, 香港時區快過大部份國家, 被劇透機率大大下降

睇第一日第一場

咁啱買多左張IMAX 飛
可平放 有意請pm

俾人劇透完又會點？唔通即刻唔睇咩？

簡單 首先劇透左自己先咪得

"美國隊長死撚左"

出街要載耳塞
等車食飯附近d人岩岩睇完會討論劇情

外國
出左劇透啦

片尾 deadpool 亂入 見到Thanos
以為復仇者 殺左Cable
想幫Cable 報仇
之後發現人有相似 認錯人

玩具都驚你都痴撚線

上 CA3 之前
見到 LEGO 出咗 giant man
成個震撼感冇咗

你可以話我有劇透潔癖

真係危險入場時要聽歌同衝入埸

一討論肯定講個結局出來

有幾震撼

佢幫到你

唔知連狗個系統filter到幾多
自己係到入定啲主要角色名先？
我覺得到時FB仲多劇透

我睇果場啲人
哇咗出嚟

個 feel 有挑戰者1號
最震撼果個位反應咁熱烈

不過我一早知道咗

你有無諗過早啲睇

玩具劇透可以好致命
重視劇透嘅千祈唔好睇小

如果而家 Hottoys 出隻 A4 版 deadpool
醒目嘅你會唔會唔知咩事

我而家已經所有戲都 day1 睇

但係上次 A3
計漏咗台灣優先場
上咗連登中咗招

知道死咗一半

劇透撚死全家

咪撚on9
當hottoys同marvel啲人無腦咩

諗起infinity war上嗰時就嬲
上映唔夠兩日，班仆街就喺啲標題到劇透

你都識咁講
就知玩具個劇透性可以好大

我呢個都係打比喻

如果唔係官方流出
係整玩具啲人流出呢

唔上網就得

玩具有時可以係fake既

不嬲架啦

減低一半機會
出街食飯其實都危險
試過隔離檯傾電影穿橋

我都試過

batman 架電單車
係 batman 架車爆出嚟

當年睇完a3同班fd去食飯
第一句就大大聲咁講“死淨第一代avengers呀”，俾隔離枱怒睥
而家諗返都唔多好意思

同埋唔好話食飯
我試過搭西鐵聽住前面條友一邊講電話一邊爆劇情
唔想俾人劇透真係街都唔好出

唔上連登 唔上facebook

嗰日工都唔返直接揸車去戲院戴耳塞戴太陽眼鏡入場

就算會有咁爆既角色會出

都唔會係套戲未上之前公佈啦

A3美隊同A4iron man咪有個神秘野未公佈

其實除咗標題劇透之外
班撚樣近排多咗新玩法

* 係啲熱門 post 扮回錯
上年有人扮回錯 講死咗一半
好彩果陣我睇咗

呢招毒撚過標題劇透